點解陳凱欣仲有得繼續入立法會開會？

上次一判區諾軒非妥為當選即刻冇得做
而家陳凱欣過左成個星期都仲可以坐係到？

Push

上訴限期為6月10號喎

哦明了，上次區諾軒係上訴被拒

突然無得做好撚慘，我諗佢會立即喊出黎